HANi唔係諗住扮清純洗底呀？

點都洗唔到陣雞味

我可以幫hani洗底底

第1張影到個嘴好柒

佢次次比我中出完都要自己洗底底

第二張成個T-ara 恩靜咁

佢地個個差唔多樣

所有韓畜都系雞

屌你老母